抉擇：做16000保安好定無底薪地產代理好

我朋友讀唔成書，得HD ive BA 學歷

如果係你，點揀好？

同埋講下原因

感謝

16000保安啦，仲做地產？市道唔好呀

HD 都叫讀唔成書？咪玩

咁又係

你地產係計做咗幾多單生意嚟計返人工，我個表姐哩排完全冇生意，逗緊最低時薪

慘

保安

你的朋友就是你

我覺得保安好啲，穩定少少，地產市道唔知會點。

地產係睇性格同反應, 自己應該最清楚自己舒唔舒合

讀完HD要做保安係咩玩法？

讀完degree都諗住做保安

咁唔啱我朋友了

前幾日好景就話做地產狗姐
而家先入行,我驚你做成年一蚊都收唔到

下...

你朋友就係你

報左考保安牌

做地產唔一定買賣樓
鋪租都有唔錯出路

正正

機場？

Isee

我會揀工廈

做保安當時仲去讀hd托啊

而家做地產食西北風啦

做商場住宅保安依期好危險

我都搵緊保安工

工廈

唔係

我個朋友讀完先做

去ive讀多個專科HD

做地盤啦
最少都有一技之長

有HD坐office都得啦
你唔介意既一邊做office工一邊keep住搏入政府做蚣務猿都得

我意思係佢既然打算做保安 當年仲晒錢讀HD托咩

辛苦
怕冇工開

人工底過保安少少

讀得hd緊係簡d技術科啦
讀hd ba 已經玩完

佢想有張cert

覺得自己叻仔咪地產

毒巴唔係入左u咩？

我朋友不是我
我不是我朋友

講真有HD學歷識英文做保安好快升職坐寫字樓,
做地產宜家市道咁差新入行真係等炒魷魚咩

保安，唔洗諗

Why not both?
以前d看更 兼職做埋aa，所以拎左個aa牌先，至做保安。

幾歲？22？咁後生做保安！

依家後生做保安唔出奇啦

幾好，hea到扑街，暑假返左三個月，不過係停車場做，抄出入登記，冇咩做

行行出狀元

Maybe

保安返工炒股夜晚進修

我朋友係男bo

進修d咩

市道好個時都保安啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做保安，最好派到坐樓。可以帶電腦返工搵外快。

再讀書？

例如？

兩樣都唔好做
做多幾年返唔到身

考個水電牌啦屌

上 eBay 賣野比鬼佬，一手係淘寶買。
學寫 program 做下低能 app 放上網賣。。。。

保安, 但HD 都叫無學歷, 香港好撚慘

個fd做保安, 日日同佢吹水

女人都開唔到床單你估毒撚做唔做得掂
做保安又係廢
做下技工好過啦

不如做銀行teller啦，16k，計埋bonus 17k

萬六蚊夠做三次國家主席，YOU諗YOU

No police

HD弱智都畢到業

仲有1000淨

其實做保安有無得每年加人工 如果同公司唔走

做保安有尊嚴好多

考紀律部隊（冇人叫你做狗），真心保安唔輕鬆，得16k好難生存

2個都咪做
去學水電
或working holiday

撚有人買樓咩而家

聽講就算賣到樓 都要等幾個月至一年先收到錢

揸巴士

可以叫一次高鐘或者同娜娜玩幾十次

宜家個市 唔好
等遲啲先轉

同埋個高鐘可能係觀音嚟，分分鐘做完國家主席做埋神仙

你連尊重都唔識，比你碩士畢業都冇撚用喇

保安
你都唔算係冇學歷，起碼高過啲阿叔
有啲學歷可以去做大型啲中產屋苑
如果係是正啲又英文好，去做豪宅個啲

一個處理得唔好
俾班住客疲勞轟炸
隨時入廠

做保安 都係對社會有貢獻
做地產狗? 0 respect

建議學游水 考返個老救好過啦
水上保安
返廿日都萬六

高鐘妹同高中妹係兩回事，大家千祈唔好混淆，雖然讀音一樣

你落簿果陣話有高中妹提供免費扑嘢，記住唔好錯別字，可能係你溝到條高鐘妹佢肯免費比你扑

讀完master都諗住做保安

二揀一，一定係保安。

1. 呢個時勢穩定收入最緊要
2. 容易入。
3. 唔辛苦。
4. 一邊做保安，一邊再進修其他野增值

利申：有親戚做地產，市場差，最差試過半年先簽到一張單。呢個時勢更加難。

巴打咩major##

黨鐵Foodpanda

Part time degree
但16000保安應該唔會太hea？
12小時/辛苦位？

喺香港就係埋沒良心，唔識尊重嘅人先搵最多錢

Ive ba 天之驕子

做派信

不如去地盤做, 人地見你識小小英文可能會重用你呢

搵d唔好企到仆街 人流又多嘅

讀完HD 做緊pt保安

所以有血有肉果d好撚慘，傻豬豬咁比人屠

無計華人社會就係咁

咁毅進呢

香港人唯一出路就係做保安 !

仲後生就轉科轉行啦

有良心反而比人笑

做住保安考地產牌

佢有咁既外形重邊會上黎問。

咪玩啦，你估係毅進級咩

讀完phd 都係plan 做保安

做住保安, 返工讀書
加油呀 香港無學歷 慘無人道丫

問你個fd想做保安狗定地產狗

你地痴狗左線
做保安成世俾人睇唔起

做黨鐵foodpanda內鬼

16000保安

保安係12碼？

做緊某大商場保安表示冇野 好安全

做保安有咩問題先?
個人想heahea地得既
有讀過書可能做一排有得升呢

保安返幾多碼先

打緊仗呀
行動post呢？
請善用不推文回覆！

做維修個邊咪得

不過怕辛苦
地產唔岩做

做保險

諗住做保安既人會岩做地產？

有啲年紀嘅 做Sales輕鬆過兩萬啦

保安皇帝

呢個真 旺鋪sales點都15000 16000起步

原來保安都萬6
唔怪之啲嘢食貴到咁

幾多去左人工到

搵啲一技之長、學到嘢嘅做下先好啲喎，22歲
保安好似無咩學到...

小弟都係hd畢業
做緊地產狗 好L難做
已想轉行

做保安有啲學歷一兩年都升， 但係最終應該都唔會超過二萬五

地產狗

Join me

物管？

又話你朋友

行家？

我都讀完degree
準備入職 掙扎咗好耐

I mean my friend
保安業

比d爭扎

警賊la

3皮 唔洗用腦

做夜間公屋保安啦
8個鐘
舒舒服服
但人工唔過萬
月月清

開始厭倦做sales
最近諗緊轉行 條件就係唔洗sale野
有無做餐飲既師兄係度？

每件事出事之前都係好安全

普通保安， 當然物管仲好福利多好多

仲有搬搬抬抬物管點保安做

兩份工都on9嘅
而家淨係得兩種工作咩？

後生做物業管理其實有前途嫁，都升得快

啱啱甩P?連登係咁

你可以開個post問
應該會多人覆d
因為都唔少人做

唔夠洗

夜晚做保安瞓覺
日頭做地產再瞓覺，瞓到個市好返

岩D唔洗供樓或儲錢既人

就算得二揀一，都揀保安啦
至少班狗想入樓都可以屌走佢
到時新年，等收利是啦

好彩有公屋

保安可以hea
做地產日撚日比人屌

我怕比9打
冇保險claim

I mean my friend

唔洗解釋，大家都知係你了

地產狗幫人炒樓
保安阻popo濫捕
自己諗

係,或者無兄弟姊妹同你爭父母第日留低果層....

物管?

做直保安都可以做埋地產，反正地產冇老底

呢個市勢做保安好
可以趕啲狗走
叫義士入大廈避難

依家做地產真係祝你好運 d企街連我街坊裝都圍

唔讀個物業管理？後生仔大把世界啦，求穩定既就保安啦，求乞食或者發達想搏一鋪就地產，不過依家個市都係乞食多

Ching你有氣質

咁辛苦讀完4年phd走去做保安

前提係唔可以放狗入屋苑

即係你地都知自己戇鳩 但仍然係咁做人
所以點解啲人話「總要有你呢啲人」呢句話

有咩問題?
美國大把學歷更高走去揸的士或者夾熱狗

香港人成日將職業同學歷掛鉤

讀完phd 唔係教書 睇怕都未必搵到野做

應該咁講香港非專業行業嘅人工實在太低所以先搞到讀大學一定要讀專科

物管=高級保安

有冇巴打做地產代理專做租盤
搵唔搵到食

工作環境太西 冇計

睇黎你都係"好讀得書"

工程係專科, 辛苦得黎人工唔算特別高

坐喺樓下瞓吓覺睇吓AV就萬六有咩唔好
分分鐘門都唔撚洗你開
地產經紀呢啲真係講口才講運氣
好彩嘅就發到豬頭
唔好彩嘅屌你老母買個M記都嫌貴

地產狗 AA IT 本來係地底泥

哩幾個月多左黑警墊底

市道好d人買樓
市道唔好d人賣樓
邊有得輸

做十單租 都比唔上一單買賣
仲要煩死你

好 唔該師兄

睇樓個字見幾十條友搶客
仲要入票抽 抽撚中左客要買先有
映日灣幾十抽一
都唔知班aa食咩

假多，福利好
住公務員宿舍慳埋住宿錢

保安工時長撚到...

地剷

好過毅進仔

考海關，入境，消防, 柳記，狗....

做住保安，考Aco

企街果d真係10個9.5個都乞米
仲唔知個客洗唔洗回佣

學歴Hd bo

咪係囉
個堆一個月1萬都未必有
所以我先想知平均一個月3,4萬起跳個堆係靠咩搵食